ed sheeran 要結婚了

好sweet呀
Cherry件衫仲要係ed 2012著過 甜到漏

艾威

唔制呀

咸能左
咪能排住扑野唔黎香港搞concert....

屌

紅髮艾威為佢未婚妻作既perfect

射哩眼

哈利波特似榮恩

仲話唔做音樂要專心做湊仔公

一生b就收皮
但都夠佢用啦d錢
希望佢收皮前會黎多次香港